%@Auteur: d'après François Meria\par
Compléter \textit{sur cette feuille}.
\begin{myenumerate}
    \item Pour chacun de ces segments, mesure sa longueur puis
    place son milieu.
\begin{center}
\psset{linecolor=black, linewidth=.5pt, arrowsize=2pt 4}
\psset{unit=1.0000cm} \pspicture*(0.0000,-0.2000)(16.0000,4.2000)
\uput{0.3000}[135.0000](1.2929,2.7071){$A$}
\uput{0.3000}[-45.0000](2.7071,1.2929){$B$}
\uput{0.3000}[100.0000](3.7395,3.4772){$C$}
\uput{0.3000}[280.0000](4.2605,0.5228){$D$}
\uput{0.3000}[45.0000](4.0858,3.4142){$E$}
\uput{0.3000}[-45.0000](6.9142,0.5858){$F$}
\uput{0.3000}[35.0000](8.7202,3.2045){$G$}
\uput{0.3000}[215.0000](5.2798,0.7955){$H$}
\uput{0.3000}[-135.0000](8.5050,2.4950){$I$}
\uput{0.3000}[-45.0000](9.4950,1.5050){$J$}
\uput{0.3000}[68.0000](11.5994,3.4835){$K$}
\uput{0.3000}[248.0000](10.4006,0.5165){$L$}
\uput{0.3000}[-35.0000](15.1789,0.4743){$M$}
\uput{0.3000}[165.0000](10.8211,3.5257){$N$}
\psline{|-|}(1.2929,2.7071)(2.7071,1.2929)
\psline{|-|}(3.7395,3.4772)(4.2605,0.5228)
\psline{|-|}(4.0858,3.4142)(6.9142,0.5858)
\psline{|-|}(8.7202,3.2045)(5.2798,0.7955)
\psline{|-|}(8.5050,2.4950)(9.4950,1.5050)
\psline{|-|}(11.5994,3.4835)(10.4006,0.5165)
\psline{|-|}(15.1789,0.4743)(10.8211,3.5257)
\endpspicture
\end{center}
\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
    \item $AB =$ \dotfill
    \item $CD =$ \dotfill
    \item $EF =$ \dotfill
    \item $GH =$ \dotfill
    \item $IJ =$ \dotfill
    \item $KL =$ \dotfill
    \item $MN =$ \dotfill
\end{enumerate}
\end{multicols}
    \item Que remarque-t-on ? \dotfill
    \item Trace ensuite la médiatrice de chacun des segments.
\end{myenumerate}